【區議會選舉】18區親中派全過半

沙田
深水埗同埋黃大仙又真係出乎意料

深水埗，黃大仙不嬲係民協地頭

push

元朗堅係重災區

離島

元朗真係唔知可以做乜 放棄佢把啦

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨